[唔知係唔係又重演師徒夾帶事件]被雀入侵個post又比人拎黎拍片

雖然佢係個post cap哂圖
但成條片都唔見credit嘅野
唔知有冇問過樓主呢?

原本個post好好笑 條片就

屌佢老母條片想點

成個page都係偷片偷料 仲要落埋自己名

勁多人share
條片睇完心諗

幫手推一推 如果真係偷片就要搞搞佢啦

條片一d都唔好笑